[正視聽]唔應該因為立法會/港島危險就鼓吹取消527

戴定頭盔先
我同意港島聚人太危險
唔會再做到612嘅效果

但係！
當文宣/唔同行動post都已經上曬
好多人都準備做嘢個陣
依家因為太危險而取消行動其實會對其他手足黎講更加危險
係港島打係好大風險冇錯
但係當日出到黎唔夠幾個人係絕對危險更加多

利申唔係話527應該去立會
應該做嘅係開花/黎明行動黎減低聚人嘅風險同埋分散狗隻
同時都可以有一定成效

但係今日內一定要有詳細定論
所以要快啲討論

自推

推

香港獨立

唯一出路

[black]唯一出路[/black]

推呀屌

推推推

推到返工個啲見到

問題係依家冇共識 又黎明又立會 黎明塞路塞鐵只會令到部分手足入唔到金鐘 立會更少人 港島手足會更加危險

所以就係話今日一定要傾到

點都要試左先
如果最尾得金鐘有少少人
大部分唔出會仲衰